Jennie被爆戀GD後首更新IG 撐隊友Rosé新碟

韓國女團BLACK PINK的25歲成員Jennie，上月被爆暗撻同門師兄、天團BIGBANG的32歲隊長G-DRAGON（GD）一年，兩人所屬的YG事務所亦沒有直接否認戀情。

冇回應戀情
爆出戀情後Jennie及GD一直未有更新IG，至昨晚Jennie終於首度更新IG，於IG的限時動態公開隊友Rosé首張個人專輯的宣傳海報，力撐隊友12日推出的新碟，不過Jennie就未有公開自己的新相，亦沒有正面回應戀情。

Rose好靚

點可以唔撐...

彩被爆戀紋身師後第一次更新IG係更新d咩

吊打Jennie

2樣野冇影響喎==

與你何干

BP太尾g

與我的床照

rose 幾時出新歌呀

咁都係新聞...

係我地個私人ig度

快了快了

想跟你...

離棄我...

色狗都跟 你雙重標準

追蹤佢ig...

jennie幾有sense
著依對鞋淫賤度加1000

都話hack左lo...

呃啦呃啦